TATP炸彈案....今次TVB同cable TV大不同

TVB:係話呢啲炸藥係比恐怖分子用，殺傷力大，完

CableTV:搵到炸彈之外仲搵到頭盔，大聲公，同埋印有香港民族陣線嘅衫，完

咁如果你要將自己被譽為恐怖分子我都冇嘢講。

Push

Push

Now: 報道只係搵到爆炸品，有景悅現場引爆，完

Now: 報道只係搵到爆炸品，有警員現場引爆，完

笑4 關民陣乜事

要插裝有幾難

警犬高層應該都係睇開tvb
諗埋啲橋都咁屎

恐怖主義

之前已經玩過呢招仲想人信呀
上次有電磁砲添

更新， TVB都啱啱update左，同有線新聞一樣

又屈人港獨

2018年9月，梁頌恆加入香港民族陣綫並擔任發言人。

93年講到2019 講到口臭班藍絲都仲係咁

重案組於數月前開始跟進案件
我以為毅進仔唔識數人數姐 原來連數手指都唔識

但係調返轉頭唔理你黃定係藍，鍵盤就等於佢全世界

自從十年前
警察發現有中學生識整TATP後
呢十年嚟，久不久就話搵到TATP
老屈話有人整炸藥破壞香港
幾年前都試過話搗破武器庫
結果係一批玩具槍嚟

十年前嗰單或者可能係真
但之後嗰啲，我非常懷疑
根本係警方自己搞出嚟

不過佢永遠都係高調Lion (拉人），衰咗就低低調調到博人哋唔記得